吊啦星，你地真係估得到而家個政權有幾黑暗，機場義士快閃呀!

721 警政鄉黑勾結 擺上枱面
811 警政鄉黑勾結 又擺多次
黑警日日打市民記者
近距離Head shot 非禮義士
黑警扮義士衝擊 老屈義士

講唔到咁多, 唔好再睇佢地夠唔夠膽做乜做物啦，走左先!
假如你地留底，佢地唔夠放TG拉人就最好，但從結果看，你地今日走左，返去差下電，明天再去，效果同大家係機場過夜一樣。

Be safe be water!